
!!! abstract "Activité sur les booléens n°1"

    Portes logiques et expressions booléennes. Code du Notebook ab43-36674



!!! abstract "Activité sur les booléens n°2"

    Addition binaire . Code du Notebook f2ae-36678